【721】警訊作反啦！！

一心主持<<香城警訊>>, 大家又睇過未？
出發前睇一睇，學下法律，保護自己。

各位721見！！
兄弟爬山 各有各做 齊上齊落
不受傷 不被捕 不分化 不割席 不督灰 不撤不散

應該叫 有人冒警殺人

記住！叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

如果你叫「警察殺人」果刻已經承認左佢係差人，你一打佢就係襲警，就算事後證明左唔係差人，都隨時被告意圖襲警

記住！叫 有人冒警 可以合理化你既 公民拘捕！

講得好，推

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

香港電台真係好努力對抗緊

push

721見

721 維園見

721 遊行文宣片 (第二版)

致中立人仕和支持政府人仕
小妹爆seed串班撐警親戚！屋企人都話721要去遊行
[文宣片] 給從沒遊行集會過的您們 - 分享自 LIHKG 討論區

[入一入黎] 逃犯條例都壽終正寢啦點解仲要繼續撤？繼續撤回打爭者既控罪、追究警隊濫權、立即實行雙普選、反dq？- 分享自 LIHKG 討論區

［有片］絲打：今日我出去上水，爸爸媽媽你放心，我一定會平安返嚟 - 分享自 LIHKG 討論區

_____________________________________________________________
法律
[請置頂] 遇上警察搜查宿舍／屋企6問6答 video版 - 分享自 LIHKG 討論區

[文宣教育系列] 中英聯合聲明超級懶人包 Video - 分享自 LIHKG 討論區

[文宣普及教育] 關於71立法會衝擊：我們應否要求撤控? Video 版 - 分享自 LIHKG 討論區

示威者心聲
[文宣系列] 那天我們都在發同一個夢 - 分享自 LIHKG 討論區

心靈雞湯
最後, 如果覺得累的時候，除左可以離一離開手機，和身邊的朋友傾訴下
不如睇一睇依套短片加下油

再次多謝文宣巴絲設計內容, 圖片同短片,
Credit to 全部傳媒記者, 謝謝紀錄香港依一場運動

如果林奠高官同狗屋企人嘅資料用marker 寫係公廁廁格 會點？

主持把聲幾好聽

我幫你同佢講聲

push 721

長知識了

pish

有人冒警有人冒警有人冒警

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

好撚多人冒警啊 我呢D小市民好驚啊

721

推

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

明白了 下次會識做

比藍絲睇下

高質721會識做

實識做

落到場apple watch+telegram可以救你一命

有人冒警打人

[721置頂] 警犬部署分析

有人冒警殺人

721見 有人冒警殺人

即開分身貼上藍絲page

721 見

把聲

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

好靚女

係
我唔得啦

我都j緊

行使暴力

6. 移除所有智能燈柱
7. 撤回大灣區社會信用制度。

留翻D力 養精蓄銳
聽日去金鐘呀

巴打們推post貼埋link
令回覆更有意義 更多人知有咩post緊要

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

721全民大作戰終極整合POST

<721 突發文宣 多圖> 你地對唔對得住文宣組

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

Push

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

可能係唯一一個（？）包含左同 即時網絡、現場後方、前線既情報平台

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

幫推

大家加油
幫推

推
721

Pish

7.21

推 721見

一心行步路行咗幾耐

唔明

推爆佢！推晒上去！

721
維園見

721
維園見

721
維園見

Sing hallelujah to the lord on 21st Jul

冒警！

我地呢個係香城電台

有人冒警!!!

lm

好靚

強帖

721 721 721

7.21 港島見

721個個精神

真話係唔講唔得架

無佩戴委任證執勤，雖違反警例(警察通例)，但也不會招致刑責。《警察通例》是警務處處長根據香港法律《警隊條例》(第232章)第46條制訂的，《警察通例》不是香港法律。雖然《警察通例》屬強制規定，警員不遵從可能遭紀律處分，類似不守學校規則，可要記過。

PUSH

721 係今日
721 係今日
721 係今日
721 係今日
721 係今日
721 係今日
721 係今日

記得拍埋片

佢地唔出示委任證又扮警察 咁先拉得
一定要拍低佢冇拎出黎

推到個個都識背條 條例

最好 download定條片
佢一唔拎證就大大聲播俾佢地聽

pishh